訓教有蚊係耳邊飛過慘過俾人摑

滋滋聲 好難聽
咬完你又要痕要驚
嚴重影響睡眠品質

每次都會嚇親

裝簡易型蚊紗係窗，我裝左之後幾乎冇再試過訓教俾蚊咬，以前癲到一晚有4隻蚊 咬醒我4次

戴耳機

我用蚊香 都ok

食安眠藥,到時喺你耳邊飛都聽唔到, 咬你又冇反應

去雜貨店買枝電蚊拍

是。。。

LM巴，是慘。。

天然韓藥得唔得，咩艾草lemongrass...

蚊香其實係化學野？

訓教果陣唔方便啦！

長期關窗

all closed.

咁點解有蚊 係咪有積水

門la掛。。

應該唔會 要搵出源頭
試過有蚊 我會塞住埋洗手盤去水位 廚房地漏先訓

我都係
比啲死人蚊搞到無覺好訓，以後唔會開窗訓

我會用把超勁風扇吹住自己，有風流動蚊就唔敢咬(至少聽唔到蚊聲當冇蚊)

但長期焗住好唔健康

我都覺得係

整個床蚊帳，用3m掛勾掛起，
瞓前zip好一夜好眠

買定支蕃茄蚊怕水 有蚊就茶落耳仔

打開蚊帳 打開蚊帳 有隻蚊